現金糧兼職

正職敏感行業但想做多份兼職 大家有無出現金糧嘅工推介 有氣有力唔怕辛苦

飲食炒散囉

都有留意過 但我比較想做擔擔抬抬嗰類

做雞

飲食咪擔擔抬抬

做倉，運輸啦

facebook 兼職炒散group咪有大把請體力勞動工收工出CASH

倉務 拆櫃 果D...

咩野叫敏感行業

以前做過拆櫃 呢排搵返人工仲低過之前

唔報得做兼職 所以想搵出現金

屌你fb d gp 好多犯法伏工

一睇就知係運毒借錢個d

話咩搵快錢呀 咩人都要呀 人工高到離哂罩嗰啲一睇就知伏

私補

絕不犯法